前幾日交左信 今日就比hr大

唔係金門sub仔呀
間公司有做steelwork, glass 同mechanical

請問間寫字樓係咪係九龍灣，有做新記SUB 仔呢xd？